武漢肺炎有冇機會重創人類文明

交通越發達嘅地方越多人中招，意大利旅遊大國率先封城。

本來大國收到風應該重視下啦，點知今日侵為咗救市話隻病毒係流感level唔使恐慌，不予重視。

啲鬼佬咁冇衛生常識，睇怕西歐都好快大爆發

到時歐美亞收哂皮，中東重獲全球政經中心嘅地位，以色列又贏

我覺得無 而家武肺個死亡率唔夠高

而家世衛話3.4% 我保守計大佢一倍 6.8%
其實都未夠黑死病黎 (Google話黑死病係10%左右)
仲要黑死病17xx年 個科技落後咁多 都無令到人類文明收皮
反而係令到舊既封建制度消滅 人類文明向前邁進
所以我估武肺最大功勞 最多都係支那滅國

btw 不過當然唔排除佢再變種 配點落去死亡個堆野到
咁就

好明顯係倒轉 促進文明...

佢已經重創左

死咁d廢老

促進階級流動

其實係好事

過去人口基數好難同依家比
再者中國用
習近平新時代中國特色社會主義計算法過濾左條數
都唔知入面有幾多水份

我將重點擺左係死亡率 始終死得多人先會重創到

btw 其實而家咁多方法記載 點死法人類文明都保得住

點解係中東

中共崛起開始人類文明已經受重創